阿仙奴跌落降班區未？

2戰0分 包尾啦

跟尾狗硬係要排最尾
正選披住狗皮個班阿狗知唔知醜